我想問點解隻蚊受左我一掌都可以唔死？

見到隻蚊 我一野鐵砂掌落去
但過幾秒又見到佢飛緊

究竟係佢真係避開左
定防禦力高到我傷佢唔到？

因為樓主掌風太猛 彈開咗隻蚊。下次試下收勁用2成力應該可以打散佢

打蚊用陰莖是常識吧？

都打唔中

你冇內力

試下入佢中路

因為有第二隻蚊囉屌

啲蚊識金鐘罩

你無用鍵盤囉

要將所有勁力集中喺一點打落去先有效，範圍太大打出去嗰一刻啲勁力都散晒鬼有用咩

用愛膚堅啦

隻蚊用緊最後一啖真氣

你廢囉, 我平時吐口水一野射死佢

因為蚊體積細，你係半空一掌打落去，D力只會向下散開哂
但通常你見到佢地都係飛黎飛去架嘛，有幾可見到佢地企係平面上面唔郁
所以我既做法就係一掌極速拍落去，但係拍到隻蚊之前停低
咁隻蚊就會以為自己就黎會死，係佢感受完呢次瀕臨死亡體驗之後
隻蚊就會比我嚇暈跌落地下，之後想點整佢都得

利申住村屋，D蚊比我殺到開始唔敢入黎了

其實受左內傷，3星期內必死

屌用津路水炮啦